{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025668",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "만복당"
    },
    "text": "仁川広域市中区右舷路67番キル40-11階に位置するマンボクダンは正直な店です。 東仁川地域では唯一、カワラ·カワラを18年間運営しています。 私たちはいつも初心を忘れずに思い出と伝統を守るために最善を尽くしています。 また、当マンボクダンはテレビ番組の生放送トゥデイにも出演したレストランとして紹介されました。 営業時間は平日基準で11:00~21:30で、毎週月曜日は定休日です。 当店の代表メニューはフジツボ·ポテトです。 その他にも様々なメニューを提供しており、価格は即席トッポッキとチョルミョンが6,000ウォン、手作りロースカツが8,500ウォン、手作りチーズロースカツが10,000ウォン、牛のともばら肉即席トッポッキが8,500ウォンなどです。 また、チョルうどんと冷たい冷チョルはそれぞれ6,000ウォンと6,500ウォンで、チョルスンイ(スンドゥブチゲチョルミョン)とトンカツ(手作りロース)はそれぞれ6,500ウォンと8,000ウォンです。 チーズカツ(自家製ロース)は9,000ウォンで販売されます。 マンボクダンは、常に最善を尽くしておいしい料理と一緒に、お客様の大切な思い出を作るために努力しています。 多くの方々の関心と愛をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "マンボクダンはどこに位置していますか？",
            "answer": "マンボクダンは仁川広域市中区右舷路67番キル40-11階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マンボクダンは何年間運営していますか？",
            "answer": "マンボクダンは18年間運営しています。"
        },
        {
            "question": "マンボクダンはどのようなテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "マンボクダンはテレビ番組の生放送トゥデイに出演しました。"
        },
        {
            "question": "マンボクダンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マンボクダンの営業時間は平日基準で11:00~21:30です。"
        },
        {
            "question": "マンボクダンは何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "マンボクダンは毎週月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "マンボクダンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "マンボクダンの代表メニューはフジツボ·ポテトです。"
        },
        {
            "question": "マンボクダンの価格設定はどのようになっていますか？",
            "answer": "マンボクダンの価格設定は即席トッポッキとチョルミョンが6,000ウォン、手作りロースカツが8,500ウォン、手作りチーズロースカツが10,000ウォン、牛のともばら肉即席トッポッキが8,500ウォンなどです。"
        },
        {
            "question": "マンボクダンでは他にどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "マンボクダンではチョルうどんと冷たい冷チョルがそれぞれ6,000ウォンと6,500ウォンで、チョルスンイ(スンドゥブチゲチョルミョン)とトンカツ(手作りロース)がそれぞれ6,500ウォンと8,000ウォン、チーズカツ(自家製ロース)が9,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "マンボクダンはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "マンボクダンは常に最善を尽くしておいしい料理と一緒に、お客様の大切な思い出を作るために努力しています。"
        },
        {
            "question": "マンボクダンに対する関心と愛をお願いします。",
            "answer": "マンボクダンに対する関心と愛をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 509
    }
}